C朗 每個男人的偶像，永遠傳奇

C朗
你可以笑佢敗走意甲、笑佢歐聯出局、笑佢雞姦
但 無可否認嘅係
佢歐聯史無前例嘅三連霸
佢帶領自己國家攞歐國杯
金球獎由4:1反cup到5:5
有人話過 細路仔鍾意小花 大人鍾意C朗
小花無疑好似漫畫既主角，萬千寵愛在一身，但係C朗憑著佢嘅努力，成為同小花對等，甚至超越佢嘅存在。小花球技更好，但係球王從來唔係單論球技，而係決心同心理質素，C朗無疑更好
仲有一點我想澄清，個個笑C朗雞姦，但係其實佢已經俾咗掩口費，係條女唔尊重合約精神 仲有官都未判，憑咩話C朗有罪！

希望大家珍惜C朗，未來的球王討論一定有佢份

雞姦無罪，叫雞有理

咪多得你呢啲未審先判港豬囉

推

每個男人 點解朗迷要迫人認同佢 成日話小花迷唔計 又迫人認同 點知自己都係 其實唔憎牙朗 係憎朗迷（你地最鐘意用呢句掩飾）

岩呀牙
佢針係男人典范，雞姦本來就係男性專利

C朗嗰body係每個男人夢寐以求既body

細路仔識波鍾意小花 大人學生鍾意C朗

講真 做到牙朗呢個level
邊有男人唔想試吓

成日都唔明點解你反朗
明明佢同王者天下嘅信好似
靠自己努力登上頂峰

明明鍾意親朗都係細路仔

一拳超人真人版

大隻又靚仔

咪影衰朗迷ok? 朗迷從來唔會迫人鐘意球玉

過人突破的傳奇

球你老母玉 求道玉呀
鳩硬啲fd？

我就預左唔過一頁嘅

唔識過人無問題
實力唔夠唔計

有眼神就得

大人先中意美斯 細路先中意小花

唔好咁膚淺啦
球王淨係計過人？

4-1到5-5叫反cup

打和囉
但係無可否認牙朗由俾小花全面壓制，再靠自己努力去到同佢平起平坐

鳩硬引戰

係，踢多成百幾場
點知入波先多廿幾粒
助攻輸幾十次

對賽又輸多贏少，被人由1粒炒到上5粒，09年歐聯決賽收曬皮，11年被美斯千里走單騎，特登轉會輸多次證明輸不在隊友，廢在自己

依家做朗迷洗唔洗入紙申請
膠都費事俾😂👍

鳩硬條傻鳩返歸用本火影劣鳩算啦

保持身體健康唔係實力？

咁牙朗又有好多病痛咩

咁...可能你地唔係男人？

鬼叫呢度係child登
特別多細蚊仔

曲線反朗

又有可能你以為自己係，但其實唔係

牙朗fans全面收晒皮

估唔到冇人撐朗

諗深一層 我朗有你哋呢班球迷真係慘
戴帽嗰陣就係威係勢 我朗唔小心失手出局就潛哂水
我諗得我呢啲真球迷先會幫朗講説話

推 牙朗反cup

支持傳奇

操咁大隻掂一掂就跌

打1年就拎冠,乜撚敗走意甲

偽朗迷引人反朗

真 仲要提早奪冠

俾人侵犯唔畀？
係咪要俾人mma到爆哂缸先叫熱血

掂， 唔識中文

系 中文ling u

全世界都想同阿朗合作

牙朗